開個人熱點係計 upload rate 定download rate?

both